男人仲賤格過女人！！！！

女人點衰都係收兵，做雞(呢兩樣都係男人衍生出嚟嘅惡果，當然你可以話有求就有供)，貪錢，部分豬西無仔屌佢地，更加濫用女性權利！因為我發覺出嚟#metoo嘅女都撚樣衰，嘻嘻！

但男人？玩感情，呃閪屌，𡁻完鬆，或者好似隔離post咁厚面皮洗女人錢仲多多藉口唔還，食完女仲好威咁周街講食過咩女，食過幾隻豬，再大肆宣傳所有女人係雞呢個概念，以此詆毁人地。同埋老婆隻豬一定要比自己嘅同時，又唔肯接受婚後性行為去保障返女方，大部分更加唔肯負責任！卸膊！睇落斯斯文文個啲其實就係衣冠禽獸，呢班人識裝飾自己去吸引女性落搭，呃下氹下女女比西佢屌。

係香港其實好多情侶/夫妻雙方應該都係需要出去賺錢，但男方嘅負擔係特別大，因為要做到有樓有高潮，又或者負擔結婚洗費，有部分因爲咁對女性不滿！我希望各位女性明白係依家主張男女平等嘅社會入面，想同對方有未來嘅儲吓錢識得分擔吓男方責任，唔好成日發癲，唔好以為有塊西就巴支閉，因為你有份happy㗎八婆！曾經聽過個鍾意既人講，(真•好)男人都係想有個人陪下自己，唔好成日發癲發脾氣咁煩就得。而且唔好比位班男人入到，屌鳩女人全部都係雞，香港女人要做好本份！！齊心脫離臭雞之名！！！身邊好多女性朋友都係好女仔，唔忍心佢地比人話埋一份，部分女人做雞都唔好以偏概全呀屌你地班連登仔老母個西

其實我打左d乜 完！

Too long

呢個真啦屌你老母 呃撚完人仲詆毀人地係雞果啲唔係垃圾係咩？

屌你老母真係好意思

屌你老母！！！！

全體連登仔舉手示意

屌你老母無人入黎傾計計

亞哩lu也

有個窿牙 有個窿呀 er lu werr

is

why you so mad mad
shut the fuck up up

下一個男友 不要再找濠

關我甚麼事

Fuck your west west

因為濠是我前男油

不服來辨！！！！！

你越當啲女人係雞， 佢哋就越對你死心塌地

但女人有得#metoo
好似個個咁

u mo see see

你係想食女既，咪用呢招囉，當佢地係雞，哈哈
當佢地係雞點解會對你死心塌地？因為佢覺得你無因為佢有塊西就不斷示好上貢，比較好相處，覺得你同其他狗公唔同，鍾意呢種感覺。而你班男人就自以為是，濫用呢種概念去食女 一個有企圖心嘅人吸引啲？定一個感覺冇咩企圖嘅人吸引d？
有冇諗過佢地唔需要你當佢係女人，而係想你當佢係普通人咁平等d咁相處？

個班臭西還個班臭西
係咪又以偏概全呀？

有冇人上過麗瑤？

有時因為你唔打算拍拖， 所以就唔會有狗公心態， 女仔就會自然欣賞你

麗瑤都幾易上
仲以為難入難出

no read

就是這樣了！！！！所以點解下下要走咁極端當啲女係雞呢？如果你係真心想溝人

男人個到我係打漏字嘅
原本想打部分男人的

我係畀人溝嗰個

咁你冇興趣咪拒絕，有咩問題？

班垃圾廢男人玩厭咗想甩身既時候仲會不擇手段做盡仆街嘢逼女方開口講分手，再向下一個目標呻自己對女朋友幾好幾好都係被人飛

你個名

碌鳩咁細都裝到個腦

友矛人牙？

憎男人！

垃圾文～

我這篇文叫港女改善都垃圾

這晚要與你做個濕濕的夢
與你去創造這深深的痛

全因你流出了澎湃洶湧 噢噢噢~~~~
識貨呀手足！

別個再沒法比 瘋過後能放棄

痴線佬

咁你弓大

為什麼這樣說我

你幾大？

小弟二十有四

仲咁撚低b

點敢同二十有六的師兄你相提並論

你點知我二十六

起一起底就看到你的舊post
當然，可以是虛假資料。

絕對係！
玩交友app識咗個男仔，交換咗ig，無意中發現佢結咗婚，果刻佢先認自己結咗婚
問佢點解結咗婚仲玩，佢話有個case講用交友app識女仔，所以佢就好奇download落黎睇下點玩

點解唔可以一開波就坦白講自己結咗婚，話純粹識個朋友

你交換ig前有沒有問他感情狀況

無... 交換前佢已經flirt我

男人

我徹底對世上嘅男人失望
決定單身一世算

絲打你是A0嗎

唔係啊，但之前遇過太多男人都好差
我覺得我唔會搵到個好，唔會搵到個適合自己
咁就無謂勉強自己
單身又有咩好怕喎 最多聖誕新年情人節係公司OT到12點

至弊講就講得容易，有時候都難免想叫春。
的確，我朋友跟你想的一樣，又好又適合的人是為難求之人。她想，單身才是最好的吧。

我本將心向明月，奈何明月照溝渠

我對世界已絕望

送綠帽咁點計？

男人就冇派帽哩個行為嗎
唔好同我講比例之類既野，你係連登看到咁多女人派綠帽post是因為連登男性會然較多既同時，男人比較鍾意以此作報復。女人被派帽大多數都是同朋友訴苦，就算連登有絲打，她們比較少數會開post唱衰人，因為深怕被男方放樣上來。

男女都有賤格既，我覺得更係要咁樣話邊種性別仆街d唔係幾好

唔否認有男人係好狗好賤
但你篇野完全係諉過他人

下次打篇男女比例1:1既

樓主係咪受過咩重傷

我未夠重傷 這雙腿會走 想找你驗過我心死沒有

交友軟件大把巴打講到明想偷食
真心唔明咩心態

點解有另一半嘅人唔可以安份守己
我唔介意佢地識朋友，但我介意佢地唔坦白講
要我搵到相先認先講

你鐘意嘅人比較賤格

我也這樣認為

有啲仲說明想找有男友的女生